求天蠍座追雙魚座攻略

大家都係水象
應該幾夾先係
之但係佢有時會唔理我
係咪話題唔岩所以選擇無視

Your face
your...

錢錢錢

係中意你,唔洗追,
唔中意你,追都冇用.

水腫象腿留返俾你

你自己咪又食緊